投降都當贏，難怪做到22連勝啦

你邊撚到見到係投降

都唔係投降 柒少陣啦

唔係投降就打埋佢啦

On9仔 係被中止拳賽 唔係投降

好慘 原來星仔係被逼 本身佢下個回合一定打爆河野

得啦，知道君如無得繼續捱打慘慘豬啦

後上奪冠不是夢

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥